［緊急］葵芳逃生路線

請推原po
[緊急]萬一葵芳狗發難 逃生路線

推入tg, 前線！有圖有字，救義士，be water

推!!!

現場tg